毒柒porn porn~自瀆剛剛~毒柒剛剛~自瀆啷啷

毒柒收工無嘢做 買定tenga pro
行遍九龍 途經商場 情趣店入內

重返家園 除衫剝褲 預備chok下袋

我猛咁劣 劣賓周瞓在床上

咩歌

ponponpon？

月亮光光月亮光光

碌鳩舒暢床上勁噴 手快快射了落牆

天涯孤客

要破處無女點算直頭無望

想想想~用錢幣買女怎會不悲傷

對住靚女會頭暈 心跳流汗

拒絕拍拖遠離人群 心中無希望

呀呀呀呀呀 睪丸與巨香腸 盼可落～場

毒柒收工無嘢做 買定tenga pro
行遍九龍 途經商場 情趣店入內
重返家園 除衫剝褲 預備chok下袋
我猛咁劣 劣賓周瞓在床上
碌鳩舒暢床上勁噴 手快快射了落牆

要破處無女點算直頭無望
想想想~用錢幣買女怎會不悲傷
對住靚女會頭暈 髀罅流汗
拒絕拍拖遠人群 屋裏蕩
啊～間房滿地紙巾 似墳場

毒柒porn porn 自瀆剛剛 毒柒剛剛 自瀆啷啷

陣陣秋風送柳浪
朗月光且亮 人去天涯萍蹤漂流何處有岸
人海漂浮懷想家鄉異地兩處望
笑對朗月 月光光照地塘上
照著歡暢孩兒父母 溫暖處樂也洋洋

去去去去家千里夢迴故鄉上
悲秋風 獨流浪那堪漂泊嗟風霜

冷落痛心歲月無情 漂泊流浪
那日那朝鳥倦還巢 春柳岸 啊
深秋倍念家鄉 最斷腸

遠處裡隔阻千里白雲晚望
想想想 別離後寸心怎會不思鄉
每夜每朝抱愁眠 悲痛流浪
故地故苑最難忘 空盼望 啊
深秋滿地風霜最斷腸
毒柒porn porn 自瀆剛剛 毒柒剛剛 自瀆啷啷

有聲

望住秋官送晚飯 確實幾反胃

毒柒porn porn 自瀆剛剛 毒柒剛剛 善待啷啷

會唔會好啲？

留名

突然變左陳詠謙

望住秋官做晚飯 確實很孤寂

我就係月亮光光

月亮porn porn

幾好

獨望av母乳項 奶滴吹簫勁
鋤開肛門同賞菊花條棍四處撞